連登有幾多人係和理非

如題

和理非但係支持勇武算咩

x2

都係和理非

其實呢個係咩心態

乜野係和理非

和理非係因為自己唔敢冒險
但對於敢冒險既勇士會支持同尊敬

想勇武但冇勇氣

［文宣唔該］罷工冇人理？屌港豬之餘，唔該望下工聯會騎劫左幾多個工會

和理非就求下你地罷工啦
四十五個暴動呀
衝你地就唔夠膽啫 但罷工就算比人炒都係幾個月既事 佢地一罪成就一世架喇

你都識講，咪和理非

和理非x2
撐勇武安全回家、不被捕、不受傷

罷食麥記呀屌！
麥記唔撚交段cctv出黎呀
不過講黎都冇撚用
D麥記仲係坐撚哂爆哂排哂長龍

最可能幫到班小朋友，益到CCTBB 都冇辦法，真心唔想佢地付出太多。
老麥有唔ts24小時店，分佈夠多……

黑警旺角M記打人 老麥話CCTV壞左

咁下次買弟二樣囉